佐敦黃店 言居酒屋 被黑社會破壞

大家要幫手懲罰，對家不斷用黑勢力破壞黃色經濟圈。

地址：佐敦長樂街24號號地下言居酒屋
Fb:

仆街

[長文] 要革命，請先革了自己的命

推

openrice 評語不是太好，但都要親自懲罰下先

黨媒又講中

邊個字頭做㗎？

對家不斷使錢 , 同佢玩鬥長命

黨媒自編自導

你愈搞黃店，我愈要罰

同埋，其實佢搞黃店都無用
藍既一樣無人食，一樣會執

免費宣傳 正傻鳩

黑社會都有愛國的？
錯啦，黑社會愛的是黨，不是國！

好撚仆街